有冇巴打知ps4隻rayman legends點先可以同fd玩?

係要單機過到某一關先解lock定要係邊度禁定根本冇multiplayer?

會唔會有

To start playing co-op you need to:

create a second user in the PS4 settings.
Start up the game as the original player who has already been logged in.
On the second controller, press the PSN button and select a user.
This will automaticly add another Rayman inside the game, making the game co-op.

Note: The second player doesn't require PSN plus to join the game.

GOOGLE search第一個result就已經有